個個乜鳩球王退出國家隊未?

咁撚廢

快撚D退出換伊卡迪好過啦